[聽日需要你]聽日紅藍地鐵，三隧，觀塘道回旋處，屯公，青馬大橋!!!!!!!

1.有車出車

2.無車出人
紅藍地鐵
其他都可以

3.無人出post
lihkg
reddit......

4.無錢出錢
各大銀行

拯救香港，人人有責!!!

.

重有老龍例位

無人組織同我平時返工有咩分別
咁耐我淨係見到有人組織去調景嶺 咁西鐵 紅線點？
（認真問 想有人企出黎組織 ）

新post:[聽日需要你]聽日紅藍地鐵，三隧，觀塘道回旋處，屯公，青馬大橋!!!!!!!

自膠

Push

。

黑驚？

。。

push

請不要回應任何人！以上均是合法活動！

。[url]網址[/url]

支持

推

癱瘓香港行動

你阻住龍翔道，我就返唔到工
求下大家...次次一架車死左，就遲半個鐘先返到

留返龍翔道比我比我9點前返左工先ok?

兵形象水
Be water my friend

組織等狗咬？

見住佔領區外係兩個世界 真係好撚荒謬

觀塘日日都塞架啦

！

你依家執野係公司番訓咪包唔會遲到囉
屌你老母

十五分鐘就可以由鰂魚涌搭到去金鐘

【最後一嘢】最後最後！屌醒唔驚嘅港豬！

支持 聽日有event出都係咁話

今日D車主演出唔錯
如果再落埋車互屌老母就真係交足戲啦

推推推推推！！

立法會出面風景咁靚
點都要游下車河既
開會就遲少少先啦

目標係要令聽日開唔到市！

阻住班仆街廢老就啱

而家得你一個要返工咩

認真點維持兵力？

撐修例義士參加得唔得

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

再提一下大家遊鐵河時候要守法

[連鎖反應][蝴蝶效應]或者再解釋一下鐵路嘅重要性[請廣傳]

最好塞撚晒等人返唔到工直接去野餐

集中火力：
金鐘往荃灣+往柴灣
北角往堅尼地城
油塘往油麻地
旺角往調景嶺

雖然遊車河都係放鬆嘅辦法，但大家未必有咁多時間，搭一個站落車都夠喇
記住記住：千祈唔好衝門，千祈唔好塞係門口，更加千祈唔好搵個背囊比對門夾住，如果唔係又要閂幾次先閂到門

好，記低咗，聽日再開post

Go

推呀屌

有車出車呀!

幫推

曲直難分

[size=4]TVB廠得幾個入口, 有沒車主諗住去個邊游下車河[/size=5]

唔推冇啦

TVB廠得兩個入口, 有沒車主諗住去個邊游下車河

唔好衝門呀
-------

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

［號召］病人齊齊搭地鐵睇醫生

女人們
聽日咁多碰撞你地記得大聲叫非禮呀
到時揾車長/站長講有人摸你

推上熱門呀唔該

再號召唔到就endgame

推推推推推

推推推

再唔推又散沙

我推

推呀diu

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

pish

香港加油

[突發]以後一俾犬圍/對峙解決方法

推呀救命

推呀

山

狠狠地怒PUSH唔好比佢停

九龍城馬頭涌道麻雀會 一炮三響
對對碰 東西對紅中

呼呼吸困難 心跳加速

訓唔著推一野

發夢見到呢兩日有車係各大公路死火，唯有轉地鐵啦，點知去到班班爆滿連排最頭果個都上唔到